點睇九哥話日日睇淡?

九哥日日睇淡話美股會大跌, 話最近有好多新投資人入市, 盲目買股票
好快佢地就會受到教訓

我就係佢口中的新投資人, 如果聽佢講係咪要即刻全倉沽空, 等個市跌再入?

咪睇狗哥 深藍黎架

你睇淡唔代表要空倉，揸少啲咪得，最緊要留啲cash

晒氣 係3月跌市個時 youtube 彈左好多財經kol出黎 今咪聽下有咩建議 之後4,5月反彈
又話反彈浪(第2隻腳,破產宗數急升,要等齊升浪訊號),
最後啲股價回返2月高位就話自己已經係低位入左貨(已經食左幾轉)

根本美國無限印錢已經玩晒&控制注碼留一定現金
btw九哥長期睇淡屌美國

吓？藍㗎？
見到連登有人推薦過，屌

佢channel有條片好似係話示威者係比外國勢力煽動 下面仲有好多藍絲附和

廢老

條友藍到仆街 仲推薦人睇錫安教啲19野

仲有人睇佢真係出奇，18年開始唱淡，到依家賺小左幾多？

真 佢講得岩 美國好唔掂

屌深藍架？ unsubscribe先